想出p20 pro

p20 pro 大家覺得好唔好?

華為做假好勁，快啲買

係連登問華為

騙子品牌─屎為

唔好

鍾意影相先好買。

部機效能只能算中階機。
影人像能比得上單反。

影相AI Mode味精太勁
普通mode 就sharpness太勁
仲有個死人M額

其實單反無反加咗慮鏡啲色都係咁